[型到盡頭便是..]謝霆鋒單線solo定整雞蛋仔型Ｄ？

單線solo
當年精力無比，曾經成為香港搖滾王者，單線solo同掟吉他表演留傳後世

Chef Lemon
檸檬苦練廚藝，身為藍帶畢業生，將自己嘅創意繼續發展下去！

單線solo
chef lemon

連仔仔都pound of him

又投乜撚嘢票啊